咁大個連登， 沒有琴晚係太子冇人唔見咗親人朋友呀

而家消息封鎖曬

我怕係唔敢講, 白色恐怖

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

唔使講啲乜

因為佢地好多都有藍底家長，而藍底家長唔會上連登同你講